如果團結一定夠打

見到中槍個位手足好心痛，有個巴打衝埋去救人被人拉，如果其他手足團結一定救到人

覺醒

見到得幾個差佬 成班人走哂 救人又比人出賣

開埋槍點打呀 耶穌都唔夠打啦

根本唔洗打
200萬和理非罷工一個星期+入機場乜都夠做
問題係個個都一堆借口

嘩你好撚勁 教下我邊到買到AK47得唔得?

主要戰場唔夠正面鬥
就要轉地下
轉接收工

係大家見到有槍正常都係唯有走...同埋個班手嘅手足應該留意唔到仲有一個黃帽手足

開頭都係成班一齊團結打嘅，開槍我地邊有辦法唔走

more than 5 protesters + shield filled with sand (sand is very good to stop bullets) + banzai charge with weaponry like knife or metal rods

團結

原來係垃圾五毛 好行唔送

真心唔識
可唔可以講吓邊度有得賣

個黃帽義士自己本身都想退 但最後揀左救人
其他手足 學下唔該

真心
保命要緊

但手足中咗槍，假設其他人留低救走都一定要送醫院

起碼都唔好比popo圍義士 等信得過既fa同記者上黎先
唔係我怕又比popo搞到失救

打唔過就比人拉 打得過對方就開槍(甚至打唔過對方都開槍)
對峙根本就冇可能贏 點都係輸
除左可以博下新聞版面之外

不過如果目的係為博新聞版面為光環 咁不如死多幾個好過啦 道德撚睇到自己幾虛偽未

btw要讚一讚後面個火法師
安全距離掉一掉魔法
唔對路就要走了

無限期三罷
肯做未？